將住緊間公屋出租，買過第間樓有冇得諗？

住緊間公屋十幾年前買落，而家政府話可以免補地價出租，咁我出租住緊個單位然後買過第間樓，租金當唔當收入

公屋你想租幾錢
係都買私樓再將私樓出租

突破盲腸

樓主唔想個處比人破
所以就住二手

叫人

其實而家買公屋洗費應該預幾多

租緊租置屋邨，唔知幾時買好，
啱啱大學畢業唔知要儲幾多先夠買

你買得都係自由市場，補左地價，同私樓差唔遠。
除非你有綠表/抽到白表，綠白表係咩 google 搵下

好野緊係留比自己
點會自己住得差 好野留比人

點會唔住私樓走去住公屋，租俾人幫手供私樓好過啦，諗得過，你400呎公屋，租10000蚊都實有人租，同樣價錢淨係租200呎私樓都唔得啦，劏房都要6，7000啦，真係有市場

我知咩係綠白表

不過買嘅話未必會補地價買啦，
睇下將來會唔會賣出去先再補

不過唔知就咁買應該預幾多筆直好

Btw我講緊公屋，唔係居屋wo

租緊租置既，林鄭話會重推賣左先嘛，預5%首期就可以上車。

Sorry咁白表冇份，綠表可以買公屋架！

補地價係賣方補，唔係買家話補/唔補。
你有綠表，可以買未補既公屋。
冇綠表只可以自由市場買，自由市場即係已補價既公居屋。

自己住，點都預100萬啦，
首期50萬印花稅10萬平平地裝修20萬最少1年既供樓預備13萬（以上全部約數）

補地價呢個一定要賣方補 呢個真係而家先知... 咁我諗賣比綠表仲好 攪少d野

關於補地價，我意思係一開始同政府買嗰陣補埋地價，
唔係喺市場用買家身份補地價...

其實租置喺政府手上買返自己間公屋，
首期好似唔洗$50萬咁多wor...

我意思係買返自己住緊間公屋，
唔係用綠表喺市場買

唔補地價賣俾綠表咪唔會賣得高價囉

買私樓放租算啦

(撐香港文化嘅入一入嚟)關於黃絲經濟圈我有個新睇法。

希望加碼做5%啦

都唔係啊 都係白表7折左右姐 當白表1萬尺 綠表都7千尺 不過補地價個計法係點先準

每個月俾一皮野住屋村?

有咩問題，我老母個朋友暗盤租公屋都俾14000啦

有人提左2019做既30年樓按係過左2047，即係點?
呢單一煲大佢，樓巿一定有野睇, hip hop huarry